有證據 藍絲想在地鐵站偷拍女性但被發現後誣陷對方跳閘

有facebook既市民在現場見到
來源可靠

Report 佢